覺唔覺endgame之後多咗好多美式英文傻鳩？

每次睇連登堆marvel post，都仲見到有班marvel撚打完堆中文之後係都要加句美式英文
咩no offence man
咩you may need a supplementary maths class bro
真係好撚柒
所以唔好笑港女扮偽abc，睇完marvel都有一班人以為好美國好chill

下 咁都關endgame事？你不如話貿易戰都關endgame事啦

Hey!屌～

都係佔中累事

I can do this all day

覺唔覺每次香港人有心學英文
就被你呢種傻鳩 discourage?

覺
日日講i am ironman
好似小學生第一次學英文咁

3000

唔理人點睇都講英文去令生活浸淫在英文裡係最好方式學英文 英文廢就笑鳩人 到人地想改變就打壓人 到人地講得流利又話人忘本唔講廣東話

sorry lor
me only no lau g hai seven tau

依班人擺明係show off啦
邊係有心學英文？

咁想問學英文唔係咁學係點學?
你打完丁都學人講 吔咩嗲 啦

你係佢肚入面條蟲？

我屈佢地 得唔得？

Damn dude😂😂

like like like its like hes like

英國人埋下既地雷

呢句喺邊度黎？
（對唔住大佬無睇）

cut the check

學習一定有模仿既成份，係一個過程。睇完自己鍾意既戲學入面既對白，先唔講目的，都叫做為學外語增加左啲動力，都係好事黎既。放鬆啲啦Ching

笑死
原來打字中夾英就學到英文
咁以後你唔好笑港女啲偽abc啦，人地只係learn English

Yes, bro
You are right.

i think we may some same characteristics